究竟Coldplay既歌減低咗幾多自殺率？

如果冇Coldplay我應該死撚咗好耐
Christ Martin把聲真係好溫柔，好安慰到人

Don’t stop me now
Have a good time have a good time
Shoot star it’s a star riding dragon
I am racing truck
Ohohoho don’t stop me don’t stop me
Wow
Don’t stop me don’t stop me
Wow low
Solo

首首歌都好正
個人比較鍾意 In my place, trouble, yellow, hypnotise, all I can think about is you
仲有最新album 既champion of the world

Everglow

Queen黎

When you try your best but you don't succeed

But high up above or down below
When you are too in love to let it show
Oh but if you never try you'll never know
Just what you're worth
Lights will guide you home
And ignite your bones
And I will try to fix you

最鍾意Ghost Stories嗰隻碟
聽嗰陣完全感受到佢喺嗰段時間真係好sad

究竟班黑警增加左幾多自殺率

呢首要最sad既時候聽先有feel，平時唔太會特登去聽

9play
變左pop band 了

I used to rule the world
Seas would rise when I gave the word
Now in the morning, I sleep alone
Sweep the streets I used to own

I’m burning through the skies yeah
Don’t stop me don’t srrrrrop me
Hey hey hey!

係kaleidoscope個隻碟係咁姐

Hey Hey Hey

Oh they say people come they say people go

Fix you救咗我

Everglow la

Everglow saved me

真係兩極黎，一邊造福世人，一邊係咁殺人

聽 billie eilish 效果更佳

未聽過 似唔似Lenka啲歌
靠輕鬆愉快改變人嘅心情？

都係個句...幾時黎香港發開演唱會?...
到時我一定大叫 Stand with Hong Kong Fight for Freedom，之後佢會改唱viva la vida
唔知點解我會有呢個畫面係腦入面

Fix you

有生之年

gravity
til kingdom come
a rush of blood to the head

小學雞先會鍾意既口水歌

希望光復到香港的日子後，佢會黎開演唱會

兒登真係兒登

us against the world does the rescue for me

Tonight I mm gonna have myself a real good time

我覺得billie eilish個隻係fk the world，宣洩憤怒派
聽完會想一齊un
但coldplay係好想死，咩都放低曬，唔想再理世事既時候，出黎安慰你拉返你出黎個隻feel

ching聽開咩歌?

我反而未聽過Lenka既歌等我聽聽先

唔似

我係up&up之後先開始聽Coldplay個時成日吹風話唔會再出歌，好彩唔係姐

yellow

btw scientist呢聽完要自殺

Queen is the best

吹大咗

I am out of control
Two hundred degree that’s why they call me mister Fahrenheit

Scientist實在太多好歌，多到唔記得tim

yellow真係冇得輸

咁啱搭車聽緊見到哩個post

we are the champion, my friend~

Orphans

話說毒步巴覺唔覺Radio ga ga個mv好搞笑

Coldplay 都有Champion
Champion of the world

Hypnotised

Guns, champion of the world, daddy, cry cry cry

連登仔又增加咗幾多自殺率呢？

幾架
有冇睇live個段片
十幾萬人一齊拍手
破左世界紀錄

倒果為因

救你老母咩
吹到咁大
你而家咪又係廢撚一條
亂咁用個救字
On99

屌你啲歌詞錯曬你都認到係Queens

着著白色背心剷青開超大型live，1985年黎講真係行得好前直程開拓咗自己一種style,前無古人

行開啲拉你

證明佢係真fans
睇一個字就知

我唔係but我個fd係
佢中學Sing con唱呢首

個氣氛好震撼

夾band?

好鐘意呢首

咪騎劫我個post呢個post係講coldplay架

唔係啦，純播歌唱

最sad嘅時候拎起枝結他唱越唱越sad

今年隻碟好差

Coldplay我第一首聽係viva la vida

Fix you

仲未睇過現場，香港開嗰啲之前冇去睇

然後發現自己唱得好差，都係放返低慢慢聽算
我係咁

香港開個時，我都未知咩係coldplay黎

聽完今年隻碟首trouble in town 再睇返香港好感觸

Scientist仲成日係街聽到

大前年係台灣桃園職棒場搞~有幸買到飛.....
但最後公司問題去唔到
幾時再開演唱會.....

Freddy Mercury 音域高好有爆炸力
好好聽不過自己就唱唔到

Trouble in town, because they cut my brother down
Because my sister can’t wear her crown
There’s trouble, there’s trouble in town

淨係聽過the show

Everyday life聽到喊
佢地d歌好正能量

There is a beauty in the good and bad of everyday life. There is so much good in the everyday as well, and that it’s worth waiting for.

The law of the jungle or the law of the street
There’s blood on, there’s blood on the beat
....
Because their system just keeps you down
...
And I get no shelter
And I get no peace
And I just get more police

天下烏鴉

竟然連登都有Coldplay撚
有冇人鍾意聽Christmas lights

Fix you I will guide you home

當人得到權力，但冇制度同法律去制衡，好快就會腐化
受權啲狗去攞槍，係保護我，唔係射鳩我
首歌入面個對話係咁
市民： You are protecting me while I’m trying to go to work
狗： Why don’t you shut up?
幾時先會有一個國家可以正視呢個問題

啱啱第一次聽呢首

Fix you玩bass

What kind of world do you want it to be?
Am I the future or the history?

屋企得木結同電結
平時鍾意玩Adventure of a lifetime 個solo型到

Cheer up 可以聽 Charline Brown

Be a bright red rose come bursting the concrete
Be a cartoon heart
Light a fire, a fire, a spark
Light a fire, a flame in my heart
We'll run riot
We'll be glowing in the dark

everything's not lost又係好soothing
聽緊呢首歌覆呢個post

咪有個Coldplay 集中post

Ah-oh-ah-oh-ah
Got me feeling drunk and high
So high, so high
Ah-oh-ah-oh-ah
Now I'm feeling drunk and high
So high, so high
Feeling drunk and high
Feeling drunk and high
So high
電話鈴聲

最慘係連亞洲國家佢哋都唔多去了

唔緊要啦去歐洲睇咪得

個身紋左 Viva La Vida

你話呢

A flock of birds, hovering above, just a flock of birds. That's how you think of love

好mk啊

Birds好似有統計過bird呢個字係coldplay啲歌成日出現既字
btw覺得呢首要同fun一齊聽不過呢首唔多出名

驚為天人既mv

When you lose something you can’t replace

Yellow